{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_101122",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "캠프603"
    },
    "text": "大田広域市東区東区役所路89-22301、302号に位置する都心の中のキャンピング感性を楽しむことができる空間です。 室内では21.6%の酸素濃度を維持し、快適にヒーリングできます。 ただ、駐車場はまだ設けられておらず、ご不便をおかけして申し訳ございません。 このスペースは、鮎松1次裏門ワンダース英語学院建物の3階に位置しており、様々なメニューをご提供しております。 パチ塩パンは4,300ウォン、マンゴーソルベジュースは6,700ウォン、キャンプグリーンラテは6,000ウォン、塩パンは3,700ウォン、キャンプライムエイドは5,700ウォン、リアルグレープフルーツエイドは6,300ウォン、キャンプブラックエイドは5,700ウォン、シナモンクリームラテは6500ウォンで購入できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このキャンピング感性を楽しむ空間はどこに位置していますか？",
            "answer": "大田広域市東区東区役所路89-22301、302号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "室内では酸素濃度をどれくらい維持していますか？",
            "answer": "室内では21.6%の酸素濃度を維持しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、駐車場はまだ設けられておりません。"
        },
        {
            "question": "このスペースはどの建物の何階に位置していますか？",
            "answer": "このスペースは鮎松1次裏門ワンダース英語学院建物の3階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "パチ塩パン、マンゴーソルベジュース、キャンプグリーンラテ、塩パン、キャンプライムエイド、リアルグレープフルーツエイド、キャンプブラックエイド、シナモンクリームラテの各種メニューがあります。"
        },
        {
            "question": "パチ塩パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "パチ塩パンは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーソルベジュースの値段はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーソルベジュースは6,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャンプグリーンラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャンプグリーンラテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "塩パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "塩パンは3,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャンプライムエイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャンプライムエイドは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リアルグレープフルーツエイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "リアルグレープフルーツエイドは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャンプブラックエイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャンプブラックエイドは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シナモンクリームラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "シナモンクリームラテは6,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 475
    }
}